遞咗信既你 而家每日返工有咩做?

坐到月尾 返工等放工 悶到仆街

係, 被人架空左感覺非常差
但係冇指示都唔會幫手
做左又被人話錯
一陣又被人話爭野做

咁不如直情唔做

所以依家上連登, 睇機票, 睇酒店

唔會俾新野我做
舊野又pass哂俾人
都唔知返黎做乜

無其他人遞信?!

其實你遞信果時 就已經預左個情況係咁
見過遞左信同事
返去係咁打機打到食飯
食完飯又打機打到收工

無視你 其實算好
有D玩野 收左部電腦 清埋你個位
要你匿埋一二角

聽過有人俾公司玩
叫左佢入黑房做無聊野 返工坐到放工
去廁所都要寫紙

同意, 所以都唔出聲了, 話知佢地

每日同唔同嘅女同事扑野

今日last day

廢事玩野,大家好黎好去,不過今日真係好HEA

hea 到仆街 仲要坐多幾日

果時我就番去睇劇

未過probation 比佢搶先一步炒左我

裸辭?

同事遞完信更加忙
勁多手尾
班上司仲夠膽俾野佢做，佢走咗之後實冧檔

用公司電腦開job ad網搵工, 話知佢

已經見咗第二份 一月返工

戇居 遞完信仲同公司做咁多為咩

真

以前我試過口頭辭職
兩個星期通知，大量手尾繼續執，因為人手唔係好夠
重複動作一直做做到最後一刻

咪教下新人做嘢 得閒幫下其他人手 好黎好去 公司老闆又唔係對自己太差 費事玩嘢啦